(轉貼)九巴驚現「香港警察 污糟邋塌」貼紙

好撚驚現

中肯

又迫害